其實貼到咁會唔會影響逃生

坐坐下巴士好奇一問

唔會